[法律JJ請入]老豆幾年前借咗幾百萬俾人，如果佢申請破產，啲錢可以點追?

破產係大撚哂 rip樓主老豆

唔會追到，排隊都未輪到你老豆

放棄啦，條友搞到咁大，預早散哂d錢啦，你吹佢唔漲架啦

利申：曾做破產官的下屬

唯一方法：入Proof of debt，可能有得攞番小小

地上: 破產無得追; 地下就...

有冇得告佢欺詐，借咗幾次唔諗住借之後又呃我老豆話之後會好景，又話咩攞完筆錢出面就會有水回返嚟還

連登有愛

佢破左產就無得告佢(除非你有法庭許可)

其實佢仲未申請破產，如果我喺佢破產前向法庭申請追討有冇得追？我屋企應該係最大債權人

無

如果你有證據證明債仔係有欺詐成份或隱瞞資產，可以向破產管理署舉報，等破產管理署告佢

未申請破產你可以追，但佢唔還你咬佢食咩

唔好幻想啦

樓主愈講愈似會做犯法野追數咁

你老豆咁戇鳩當買個教訓啦

啱，但係要prove 到佢有欺詐唔容易的

法律JJ撚幫到你咩

人地同你玩法律明食住你
你梗係同佢玩其他
例如動之以情

佢借到你老豆幾百萬真係佢本事
破左產 正常途徑係追唔到 個陣有無簽借據個啲
你犯法搵人追佢都係唔會有架啦

佢無錢
你告佢打佢殺佢插佢屌佢
佢都係無錢還

樓主你要搞清楚個邏輯先